「家居達人」家庭電器牌子

是咁的
我而家想買啲家庭電器，但又唔知邊啲牌子比較好用
想睇下巴絲們有冇好介紹

1. 洗衣乾衣機
2. 電磁爐
3. 微波爐
4. 抽油煙機
5. 雪櫃

Budget大約每件4000 - 7000蚊左右
求介紹

利申：真係想買

全部用豐澤牌然後連隻牛都溶撚曬

唔想一換完新電器就燒左間屋

洗衣機梗係三星啦，換完新機換新屋

風筒同微波都係樂星牌
質素唔差

All in Panasonic.

最無得輸

唔洗煩
全部Pan記搞掂

雪櫃日立/三菱

點解唔睇下選擇月刊d評分？
消委會專業d嘛

mitsubishi 啲雪櫃真係無得輸
洗衣機咪 electrolux
抽油煙機咪 whirlpool

雪櫃、洗衣機：日立

有冇試過啲外國牌子 例如 Rosieres, De dietrich, Miele等等，好唔好用

得4-7千買Miele？

如果真係好用可以加budget
而家暫定住4000-7000先

唔識簡就pan記 一定冇死

雪櫃要歐洲野，入面啲膠日本野好快爛
大件野當然要買最好。

上網睇雪櫃（類似baby condom)好多人都推薦日立

雪櫃 Fisher & Paykel，格下價先好買，出面啲電器舖比定價平成 $2-3000

雪櫃，微波爐，電磁爐貴少少買Panasonic

電磁爐公認佢係輸出火力最大最平均既牌子，適合中式炒菜，有明火8成水準。其他如德國寶，外國牌子唔太得。

雪櫃，同微波爐自己用緊Panasonic都好耐用。雪櫃壓縮機用日本製造，用左十年都夠凍。微波爐都ok未壞。

我有個sharp 既雪櫃，用左3 年左右，雪櫃門上的放蛋格個蓋已經爛左，買書櫃哥啲乜撚野離子好撚有用，啲菜可以放耐好多。

電磁爐的爐具要貴野，我之前唔識用埋啲無牌子煎pan ，一年都無都就壞左一格。

之前用白朗隻洗衣機半年都冇就壞 洗衣桶都甩埋出黎

啱啱問咗啲朋友 佢屋企都用緊 佢都同意

啱啱上網睇左
微波爐啲人推薦格蘭仕
抽油煙機就富士皇
唔知是咪打手
我未聽過 有冇巴絲用過可以分享下

唔好用惠而
電視用Sony made in jp

微波爐唔識呢個牌子，唔評論。
富士皇係貴野灣仔有陳列室，網上個個都話佢好夠力，潮流亦興用佢。不如你考慮清楚想用什麼款式抽油煙機，側斜式，煙囪式或者最普通上吸式。

洗衣機好難講，因為我問過好多師父佢哋都話洗衣機耐唔耐用好睇擺放位置同其他因素。放洗手間濕氣重會易壞，洗衣粉質差易壞，長期超重會易壞。太多因素所以唔推薦牌子俾你，費事壞左屌我老母。你都見好多巴打話x牌y牌易壞就知洗衣機係最易壞家電，所以最重要一定要加錢join保養。

金章，惠而浦，百朗都用過，我覺得金章比較洗得乾淨同靜但分別唔大。個人意見

多謝巴打意見，抽油煙機想問多少少野，係咪多數上吸式canopy type既吸力會好過拉趟式 telescopic type?

因為聽啲人講想吸得勁啲就用canopy type（當然兩款既價錢係差唔多既情況下）

惠而普好似太多都差評
list已黑

金章以前係好耐用，但依家果d 你要睇邊度做 （意大利最好，之後好似有土耳其 泰國 同大陸）

近幾年金章多左人投訴，我自己果部so far 用左5年，但早兩年已經開始洗衫有機器磨擦聲乾衣個sensor 又唔準（d 衫仲濕就話乾完 ）可能我果部洗衣乾衣易壞d 啦

不過屋企如果有位真係分開洗衣乾衣好d, 又或者裝浴室寶做埋乾衣

唔記得講，其實金章個牌子俾 Electrolux 買左好耐，如果係買金章不如考慮埋 Electrolux

siemens

1. 洗衣乾衣機
貴啲買Miele

2. 電磁爐
樂聲

3. 微波爐
用緊惠而蒲 無乜問題

4. 抽油煙機
金章

5. 雪櫃
三菱

洗衣機乾衣機雪櫃爐頭洗碗機全部惠而浦

抽油煙機太平洋

唔用微波爐

panasonic最穩陣

Rosieres 同De Dietrich 都係垃圾 狗也不屌
屋企買樓跟嘅電器 洗衣機 微波爐 一年內壞曬 個雪櫃長期結冰又融雪搞到成日水浸咁

係，不過你會唔會成日煮飯？我有兩個朋友呢幾年上車裝修都專登改成開放式廚房。
佢地平時都唔煮食一係出街一係番老母到食。佢哋為左靚同型，都買富士皇抽油煙機成萬蚊，廚櫃又6、7萬，其他又買貴野。之後日日dum春，後悔浪費錢財。

以為呢兩隻法國野好威威 原來係辣殺
巴打之前買樓送呢兩隻牌子既電器？

唔會日日煮 但都密
驚唔夠力吸走啲油煙

巴打用咁耐惠而普暫時冇問題？

雪櫃同乾衣機， fisher & paykal
屋企個乾衣機反轉用左廿幾年

15年11月左右開始用，暫時正正常常

我哪有錢 我老豆買

係咪喜點

洗衣機屋企部LG用咗五年，都仲好正常，好滿意，同埋真係好靜

雪櫃用過三星，兩年幾到開始搞到全屋跳掣，搵師傅上嚟搞過之後無耐又跳過，最後掉撚咗去換第二部 永久Blacklist三星嘢

唔記得講部LG係洗衣乾衣機嚟，不過好少用乾衣功能，都唔建議樓主用 因為電乾好曬電又乾得慢乾好耐，正正經經買部煤氣乾衣機好過，快靚正

屋企個hitachi雪櫃用撚左廿幾年都仲無事

咁撚勁揪
咁其他電器呢？

有d西門子都ok

1。閪門子

巴絲有冇用過隻德國牌子 bauknecht
用過既有冇評價 推唔推薦

pish

唔好買Miele
電磁爐一年多d就壞左
抽油煙機廢到極，無力到rj咁款
都係穩穩陣陣panasonic啦

Agree 用左三年，暫時正常

有時靜到唔記得洗緊衫

利申返 低用量，一星期洗一/兩次咁大把

全部Panasonic ，唔洗諗！